[極緊急求推上熱門] 狗隻戰術已進化 我地要即時應對番

岩岩又有兄弟俾狗用番差唔多戰術拉左

狗二哥番左黎之後 狗既部署完全唔同哂

呢個係重po 琴日係尖沙咀發夢 班狗縮哂番狗竇 但係keep住半個鐘左右射一兩粒TG落黎 佢既目的就係唔想我地班兄弟走 想我地留哂係原地 同時狗竇入面班狗涼住冷氣on call 一等到旺角狗車增援一到就係幾邊包抄 所以係11點幾嘆夠冷氣既狗同增援一齊夾番柏麗大道既兄弟 最後拉人 試問係街度又熱又冇武器既兄弟點會夠班養精蓄銳左咁耐既狗打 所以我提出幾點自己小小既建議：

1.增設更多哨站
令所有兄弟了解番附近既情況 琴日就係衰在我地知得太遲搞到差d走唔到

2.唔好做無意義既事
狗已經進化 我地仲好似以前咁留哂係原地既結果只有送頭 係狗竇前面停留根本唔會令佢放人/讓步

3.加設更多路障
琴晚11點幾班狗包抄既時候基本上無咩路障去放慢佢地腳步 甚至有d係見到狗黎緊先整

希望大家真係可以be water唔好戀戰
最後都要講番聲 五大訴求 缺一不可

721！

721!!!!

警察用緊閃擊戰

閃電戰（英語：Lightning War，德語：关于这个音频文件 Blitzkrieg 說明·資訊）又稱閃擊戰，是一種軍事學說，採用移動力量迅速地出其不意地進攻，以避免敵人組織起防禦線。它脫胎於19世紀普魯士參謀部的戰術「開火滲透」（Fire and Infiltration）。

德意志國防軍在二戰中大規模運用此戰術，對波蘭、法國和蘇聯的入侵非常有效，但在此之後失去優勢，因為閃電戰需要後方快速補給，必須開發特別的補給車輛、新的通信方法和分散化的指揮方式，戰線拉長後德國反而因為擴張過度陷入難以管理的困境。所謂「閃電戰」這個名詞並非出自德國人之口，而是德軍在法國戰役結束後，美國的時代雜誌率先提出的新名詞。

推啊，手足be water

打狗

推

好想大家打完一輪遠攻就即走，補彈再另一邊遠攻

請幫手推俾更多前線兄弟睇到

再自推

再推

又有兄弟俾狗拉 幫手推唔該